陳國強捐人工助義士！

非私怨post,所以想開係時事台俾更多人知！
希望連燈有愛可以出一分力

今時今日仲有邊個會話佢係鬼

民主黨啲柒頭？

推

200盒朱古力

食完係咪可以入獄，地獄個獄

捐埋朱古力呢下笑咗

我想知點解佢會有200盒朱古力多啲

熱狗

唔好咁講呀，會俾人屌返去政事台架

商人嚟架麻
可能賣剩 又可能係啲無名氏生意伙伴小小心意

有咩証據佢今個月三萬全捐？ 講就係呀，捐你老母
出得黎行 預左要還

朱古力義賣籌款會唔會好啲

無人買

唔係捐出黎義賣？

范國威班柒頭

熱狗幾時有話佢係鬼 本身佢同鳩達果d唔係fd底既咩

push

咖哩屌票

唔係

唔係咩 之前見佢係神駒個台講到好fd咁

神駒自己都比熱狗批鬥啦
師兄d料兩年前

新年

搞到我都想義賣幾盒藍罐曲奇出去

姓葉果d癲佬唔理啦

小麗老味捐左未

除左顛佬咪得返普羅d人。。。

城邦同熱血係跟足藍鳳凰，趙雲，葉仔呢d人架啵

屌！佢係咪已經走左數？

佢本身好似做批發 又菜又衫又朱古力

全民免供？

咁淨係捐三皮講唔通啵

陰公 十鳩幾個陳國強

公廁名

有幾多連登仔會捐錢

真心膠黎

Onlun9而家話要保密呀
起埋底俾你睇好唔好